點解硬係有D撚樣鐘意係車箱度行黎行去？

次撚次入到車箱，總係有D撚屌好似驚死落車個陣對唔中個出口，無視車箱有幾多人有幾撚逼，插花咁扭黎扭去由車尾行到車頭。

好彩既撞到你都仲識同你say個sorry，有時間比你屌番佢，唔係真係無仇報

其實真係咁趕既，是但停一個站既時候行去月台度，簡岩個位先上番架車 咁樣會唔會大家都舒服啊撚樣？

上唔返車

依個情況成日出現係16歲或以下既中童度

個樣仲有啲似有心理病果啲